綠帽唔怕戴，最緊要除得快

話說同條ex喺大約3月嘅時候分左手，佢話接受唔到自已出軌，講到自已幾唔想出軌，好後侮，話叫我找個更好

之後我大約唔開心左一個星期，個心都好得7788。

點知我朋友最近send左e張相比我，見到佢係度玩tinder，仲要話自己隔離緊，但佢係一月幾既時侯已經去左澳洲，即係話一同佢longd既果一刻已經出左軌，黎啲咁嘅人真係好仆街

講左咁多廢話其實都想同大家講，女人好古惑
，分手前可以完全無預兆，同你嘻皮笑臉，但暗地裡其實可能做咗好多對唔住你既事

thanks樓主for making her life more interesting

快d多圖同ig la

戴綠帽都唔公開多D相?
咁樣我地巴打點樣預防先?

無閃卡叫我入黎把撚呀

腳唔錯

要閃卡去成人台🥴

sorry 有少少唔明個時間點邏輯喺邊 唔好意思 有錯勿屌

佢1月去澳洲 3月同你分手 話自己出軌
然後你朋友張相係幾時cap 幾時send 比你??

點都好 祝樓主早日康復 I know that feel

Then Normal photo

張圖係個fd前幾日send比我

佢一月去澳洲，去到應該會隔離，佢上面個description 寫佢隔離緊，即係話佢一月既時候已經上tinder出軌

但係1月至3月期間大家相處long d既時候仲有講有笑，所以你可以感受到女人可以有幾咁古惑同幾假

樓主飛得好

明左 good luck bro

樓主有冇自拍?
你po自拍我地再幫你睇喺邊個錯

睇來你應該識我喎😉

條女好唔好屌

上tinder 識朋友啊你識條春!
唔代表即刻出軌 不過咁岩識到個可以出軌既對象 又可以係隔離陪住自己 why not

樓主都唔好咁注意佢啦 根本long d就係難keep 佢肯俾你知 分開係對你最好
定係你寧願戴左都唔知 等到佢返黎？

jm9呀。。條女簡介嗰度自己寫😅

我收錢

你識i go to school by bus就得